Powerbeats 4 無線耳機外洩 擁有 15 小時續航電量

Apple Powerbeats4 上星期現身美國聯邦通訊委員會網站，這款運動型無線耳機預計會在短期內推出，並取代 Powerbeats3。日前有外國傳媒取得了相信是 Powerbeats4 的宣傳影片和相片，還有其規格配置，除了外型設計更符合人體工學，電池續航力亦有所增強。

全新 Powerbeats4 的機身設計較上一代更纖巧，耳機線材在耳背位置，另配戴使用和運動時都更加舒適。根據德國網站 WinFuture 取得的資料，Powerbeats4 的電池能夠提供長達 15 小時的使用時間。一如所料，Apple 為 Powerbeats4 加入 H1 晶片，新機可以支援 Hey Siri 語音操控，而耳機上的 Beats 商標同時是操控音樂播放和接聽電話的按鈕，跟 AirPods 一樣支援雙點擊和長按等操作。

從現階段公開的照片，可以見到 Powerbeats4 將會有黑、白、紅 3 色機身選擇，相信會跟其他 Powerbeats 系列耳機一樣採用 Lightning 接口充電。網站 9to5mac 估計 Apple Powerbeats4 將會隨同 iOS 13.4 於短期內上市。

來源：9to5mac

有條線唔驚跌

科技差不多到頂, 是時候回歸原始